［入黎有片睇］重溫2016魚革經典治癒片段

前人真勇武
今時今日， 兩邊裝備雖然都有升級，但仍然不成正比。